有時真係好迷失

唔知自己為咩要返工，放假又冇野想做，我想有啲野期待下，例如呢日放假我會同邊個邊個去邊到邊到做啲乜乜乜咁，而唔係每日放假都係屋企發呆，可以冇顧慮咁周圍去，可能毫無目的咁周圍去，又唔會有個on9到仆街既女朋友係隔離問去個到做咩？冇啦啦做乜去個度？好攰又嘥時間咁。我想去就去，唔使原因，亦唔使擔心聽日要返工太攰起唔到身乜乜柒柒，又唔使驚嘥時間。我開始明一個人可以為自己鐘意既事去努力有幾咁幸褔。我好想有人讚有人支持，其實我好撚膚淺，啲人成日話人係為自己而活，啱啊，但有邊一個自己唔想被認可，被人當神咁拜，被人佩服啊？呢個世界有邊粒星，係唔想展現自己架？我想啊！但我唔使全世界啊，淨係我身邊既人就夠喇！但係我冇野叻，身邊亦冇人，因為啲朋友已經唔再理我，自己同家人關係差，搬左出黎住，寧願直接被生存逼我工作，都唔想被兩條茂利揸住生存當令箭逼我做野。屌我講緊啲乜，好想消失，好想重刷，如果呢個世界有神，求你比我長眠不起
p.s.好撚想屌長腿樣靚大波白滑學生妹

搵幾$一個月？

13k垃圾廢青